ACL 同半月板撕裂 做手術一問

小弟熱愛打波 但期間整親過幾次膝頭哥 每次睇左跌打搽野消腫就以為冇事
最近轉玩羽毛球 執波起身果下聽到啪一聲 膝頭依舊同以前腫加痛 把心一橫去照磁力共振
點知醫生話 ACL 加半月板撕裂 後者仲捲起埋 手術就走唔甩 比左封轉介信封我
想問有冇巴打聽過類似經驗 私院貴到hihi 有冇邊個公立醫院既骨科係好？

自己私院做

Push

港島囉

其實都係睇彩數 基本上做得手術班醫生唔會比私院差 只係等得耐，住既環境冇咁好姐

不過你傷埋半月板 你個手術前rehab要做得好d
預返手術後一頭半個月隻腳唔食得力咁 d肌肉縮哂咁

有無買保險？私院做會快好多
最重要係做完手術之後既物理治療

利申: ACL+半月板撕裂過來人，症狀同你一樣，而且直頭行唔到路

之前去公家話要照MRI，結果要排兩年，手術排期就唔清楚，但等MRI真心耐到痴撚線。所以當時果斷去私家，day1照完，day2做手術。建議你真係去私家好過。長時間行唔到路，生活質素真係會好差。

補充下 公立手術排期 6個月至一年到

利申：ACL斷左，rehab緊，但我排左兩個月就做到

過來人，斷左ACL同半月板撕裂晒

我係你就去私院做，唔好慳果小小錢

始終隻腳跟自己一世

果時由斷，到轉介去照MRI，再到做手術前後等左成年

到呢家隻腳仲未完全好返晒，好易會攰同酸軟

公立排照MRI 要排兩年以上囉
最後去左私家照 兩個膝頭收左我一萬
照完醫生話對膝乜事都無 好彩

你又咁好彩咁快排到 瑪麗做？

如果有買保險當然想私家做 但家在公屋 屋企人覺得買保險係徒錢 唔肯比